I phone7+邊度換mon好？

要平同正，有冇推介
或者有巴絲識換我俾錢你換都得

apple啦 去啲細唔知換d咩比你

On9佢話部機入過水唔可以換mon，要加強26Xx成部換fuck

你爛成點先